屯門龍鼓灘一周內再現浮屍 身穿救生衣頸有傷痕

警方初步調查指，身穿救生衣的男子年約30歲，頸部有傷痕，估計從海邊衝上岸，目前正召法醫到場調查。

唔洗審都無可疑

屌你老母又有浮屍?

_ _

有救生衣咁神奇，都係冇可疑啦

上次果半截都不了了之啦屌

無可疑

有救生衣都照做浮屍果下好野
不過應該都你係冇可疑

食沙律手足？

可能

分分鐘大陸沖落黎

有救生衣有機會係附近海域發生海難既船員

Push

沙律...

推!!!!!!!!!

再推
沉屍都推唔郁?

推

有可疑 rip

下，邊會冇可疑

又有

打漏咗兩個字呀清

不安

不安呀,推呀!!!!

借個位 會員標籤功能

手足

推呀!!!!!!!!

唔明

XX

721

偷渡個啲

push

連埋之前批豬腳......
會唔會係走私豬快艇失事, 沖晒上岸,
撈偏又唔敢報警

全部走私黎

救生衣都可以浸死黑警又一定無可疑

平野鈴子小姐製嘅圖：

沙律都唔安全？

又無可疑啦，搵法醫把撚

之前有張圖講香港跳樓死之外
有好多係海度搵到條屍
可以講既係 D狗無一單查到
唔開FILE仲唔洗降低個業績

RIP

推呀...

唔出奇
龍鼓灘對出就係堆走私快艇
聽講當佢地發現畀人追就會棄貨落海
或者直接棄船

膠化夠未

撞

有可能

又殺人

總之全部無可疑

大6手足

唔明嘅唔洗明

頸部有傷痕都無可疑?!

黑狗又咬死人？

之前有幾單新聞都報龍鼓灘有浮屍，但都無報國籍
加上早排好似有單新聞係海關拉凍肉拉左幾多噸
我覺得係海關做野個陣，班走私佬跳船走
點知比船車暈/車死左

希望知道死者嘅身份

嗰啲藍絲廢老俾藍絲大媽用石掉死，仲要有片影住就話有可疑

死因無可疑

似II多

去海中心比救生衣佢著 再掟落海 游到佢無力直到死為止

希望純粹真係有走私撚炒船
先會又豬手又浮屍

中國水災.....

係啊，不了了之架，因為大家同你一樣講完聽完就算啊嘛

支那水災沖過黎？

會唔會係屯門對出海面走私個班人黎
之前分屍既，會唔會係俾螺旋槳分屍？

Rip

係咪南沙個架船d人

去邊度要喺屯門上船？

除咗打狗打藍屍有可疑之外應該全部都無可疑

香港人到底低等到咩程度

或者近排天氣熱，(扮)水上活動出事？

up

係咪走佬個個

無可疑 死者著救生衣跳海自殺